本土新晉唱作歌手

啱啱碌YouTube 見到有個人作咗好多啲又唔啱音
啲歌詞又令人打冷震嘅歌

大家幫下手令佢出名